dalam folder ui terdapat 2 sub folder yaitu
- components ==> berfungsi untuk menyimpan semua file file components yang digunakan secara global disemua pages
- pages ==> berfsungi untuk menyimpan pages.
